成日話IT狗慘 其實DESIGN狗仲慘

唉 有苦自己知啦

晚晚OT到成隻狗 人工又比人壓到做文員咁少